張華峰提出休會動議！

金融服務界功能組別議員張華峰，突然在大會口頭質詢後提出休會動議，指鑑於逃犯風波，即使政府暫緩修例仍未能平息各界怨氣，而且昨日有三間銀行被指控涉違反制裁北韓傳召令，他恐怕這些事情會令政治氣氛更緊張，甚至觸發金融危機！所以提出休會辯論動議。

迎賓館. . . 貴賓府. . .

軍用碼頭

你咪撚岀糧啦

我屌佢老母

有咩可以做？

藉口 擺明可以順利成章割地